每日百五支那人，樓價真係無得搞？

雖然每日一百五十支那人來港，但係樓價依然有得搞，只要供應充足！！

以下用電話cap圖，from hk01:

用計數機計過下，由1983年至2003年，支那單程證移民就有821448個

但係03年樓價依然非常低

->證明只要供應充足，就算係有好多支那移民，都可以禁低樓價

利伸:反百五支那人，但係樓價問題，我認為的確可以靠供應解決，並非完全無計

屌你老母臭閪
你除左加句利申'反150'外講既野同奶波魔冇撚分別
總之150搞唔到就唔搞住
棕地唔搞丁權唔理
總之開撚哂啲郊野公園填哂啲海就得

但咁係sustainable做法咩？
我當你妥協，係咪至少要求政府棕地丁權等有進展先支持郁郊野公園呢？

屌你老母妖言惑眾

2003年有沙士你攞黎講 ？！

點解㨂83-03，唔㨂近十幾年？

中原指數：

我從來無話開發郊野公園喎

唔係咩曬命 今朝同一個新移民簽左份租約
個價真係可以叫到好高佢地都租
問佢做咩 佢答我拎綜緩 單親家庭

原來房租可以claim一個額 詳細冇問
但都幾多下 然後佢話佢排左2年半公屋都未上到車

雖然我好憎大陸狗過黎搶哂我地既資源
但為左開飯都要租俾佢地 個價都真係幾高

扮乜鳩野
不過你反搞棕土反郁丁權
咁啲地邊度黎呀？

因為04年停止常規賣地
我之前都貼過咁多年樓宇落成量，係咪又要我貼多次，等我一陣

佢一唔夠講就另外開post, 你再吋佢, 佢又開post喇

03年沙士，個時無人敢買樓，竟然係因為供應充足。
你叫自己哲學撚？

香港長期都係供應幾萬間屋一年
大概裝十零萬人
150+專才已經7-8萬人或更多

一個佔問題6-7成既factor你唔搞
而寧願不停用本地土地資源起樓養蝗？
你戇鳩？

你成個建解其實講完等於無講
鬼唔知供應有問題咩，但點樣解決，因乜野導致到咁，你無一樣野有講出黎

係本書到影出黎(本土不敗 徐家健梁卓天曾國平 天窗出版)
其實上網都有，不過時間問題

好明顯可以見到，大量嘅供應係可以推冧樓價

呢幅圖唔係幾好，顯示唔到下跌個percentage

根本係香港太多人
應該收返單程證審批權，然後將d低端人口趕返廣東省

你唔好搞笑啦，沙士只係其次，係人都知02,01年已經爆緊

任何野大量供應都可以有可能推冧市價
但係咪值得？!
係咪應該順應政府策略，持續不斷地起樓俾支國人落黎住搞赤化？

更何況03年根本唔comparable
嗰時北水冇依家咁勁

趕'返'二字只對新移民適用
土生土長香港人返乜撚

首先，我一向都反對支那人來港
我呢到只係講解決樓價問題

第二，留意下彭定康時期供應，係每年有成3萬，但你睇下而家，有2萬都打晒j，點解彭定康做到？香港人做唔到？彭定康個陣算唔算係大量？我就覺得唔算大量喎，彭定康先至係正常
in 彭定康we trust

講緊支那人講咩北水
第二個po已經講左北水問題

邊度黎都一樣
對香港無貢獻咪趕走佢
根本就應該好似猶山節孝咁全部趕晒班廢老／綜援戶返大陸

賴乜150 咪又係自己造成
自己睇下150點分

「據現行政策，每日150個單程證配額中，60個給持居留權證書人士、30個給分隔十年以上家庭團聚，其餘60個給分隔少於十年的家庭團聚人士及其他來港與父母團聚人士」

只係舊移民帶新移民黎
大陸人想黎都要香港有人俾佢用黎報先得
新界原居民都未開聲屌班新/舊移民

根本唔係單純demand supply既問題

增加供應都 樓價都唔會跌

郊野公園/棕土/丁地全部大西北，山卡啦，出港島西九龍都要同人逼西鐵轉十幾廿程車，無乜價值可言

我一向buy填海，東大嶼計劃

不過短期黎講，若然真係要用，三種地對我黎講，都無乜意見，但長期黎講，必定填海

你冇回應問題+打稻草人
我冇話做唔到
我係話唔值得做，當你知道啲地，樓6-7成係起俾支那人，政府想起樓俾佢地住搞赤化，777講明唔擔保推低樓價時
你仲信政府？

嗰問題核心係外來人口
中短期開郊野公園等最多可當作權宜之計
當政府完全唔計劃減外來人口，
又唔開棕地丁權，
仲講明不保證推低樓價時，
你仲支持政府開發郊野公園
係白鳩痴

戇鳩
本土》》》外來人口

你就戇鳩
清走d無生產力既人
空返d地出黎起樓有咩問題

Then?
咁依家政策有問題咪要變？
原居民唔出聲關人咩事？原居民係天龍人話撚哂事？

講蝗語信共狗投建制既生番要黎有撚用

建制狗扮乜撚野

咁咪係囉
廢老同綜援戶最多就係投建制
趕佢地返廣東省簡直perfect

777個篇咩唔擔保推跌樓價新聞其實係斷章取義(利伸，反777)

至於赤唔赤化，都話呢個係第二個topic黎，我一向反支那人，一向支持廢150

至於值唔值得做？(如:東大嶼計劃)
好值得
多d基建嘅建築界有錢賺
多d樓香港人又有樓住，又平d
多d商業用地非常值得
多d體育/文娛用地非常值得
(反而我反對起公屋，因為公屋變相資助支那人，所以起多d私樓，變相個一百五十支那人都要用真金白銀買)

係都趕走哂啲講蝗語仲真心信共狗既先

唔洗講講吓想係度sales大灣區

末期癌症
等死

你d想像力都幾豐富

唔減外來人口，大部分既屋都係俾外人住
價亦未必會低
錢，商業用地既利益都係俾地產商
你口講反支那人
但你實際不停spin既政策就係要繼續赤化

公屋唔係起既問題，係審批問題
嗰條件set得啱共屋+居屋先係皇道

之前睇過統計署數字，在香港居住而非香港出生既人口唔記得2014 定2016 係少過十年前(2004 or 2006)。所以話新移民霸哂香港既土地唔可以咁武斷，不過有機會係新移民多數會住公屋，而住搶左好多公屋quota 會合理D

應該係老一輩走難落黎嗰啲死左整細條數

就算依家5-60歲既好多出生地都係大陸

但近年人口增加基本上係新移民哩點無疑問

紅字唔太肯定，都係9估

中英雙方都同意150架喎
連基本法都有woh
點呀? 又人大釋法?
當初葉劉因為居港權提人大釋法被人屌
唔係依家要當佢做英雄嘛

仲有 問過班律師未?
唔好褻瀆人地聖潔既法律

審批權俾番香港釋乜撚野法？
柒完未？

俾返? 你要叫中英雙方坐低傾喎
你唔係唔知係人地雙方傾左簽左協議嘛

都唔止講左一次

政府數據講到好清楚
當宜家不斷搵地起樓
最快2045年 先可以岩岩追上人口增長

換言之, 由宜家到2045年
樓價唔係政府責任
岩岩林鄭都講埋出口

如果想樓價下, 有兩個方法:
1. 降低人口 ( 殺緊D人 )
2. 香港焦土化

一句講曬 無錢你就收皮啦
升到幾錢 我都買得起
無諗咁多野

一來唔洗問英國佬
二來支共唔俾就唔爭取，咁你不如投共啦

⋯⋯然而，翻查1984年簽署的《中英聯合聲明》附件一第14節中訂明：「對中國其他地區的人進入香港特區將按現在實行的辦法辦理」。換言之即根據過去雙方「有商有量」方式因應香港的不同情況，可不時修訂相關政策措施，包括申請人類別和數量等，上文亦見不同時期有不同的出入境管理措施。及後制定《基本法》時，在第22條第4款中亦規定：「中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。」中央政府在諮詢香港後可決定來港人數，即由從前每日75人倍增至現在150人，但條文沒有註明哪一方有權審批誰人來港，這原本是中港雙方迴旋的空間。

大陸一方政府有權審批當地人民的出境，但根據上述「一國兩制」的原則，入境政策應屬港方的內部事務，特區應有權審批誰人可以入境。但過去政府在單程證申請的審批過程中角色一直過份被動，未有主動向大陸一方爭取誰可來港，新移民的身份背景與人口特徵更無從過問。最過份的是連立法會議員張超雄向保安局查詢來港人士的類別時，逾九成都歸類為「其他類別」，數據亦沒再細分，令人無從分析背景，可見單程證審批的過程透明度極低。

政府難以被動地控制樓價
填海 郊野地方 大灣區 都係政府想試既野
講緊都唔需要你咁極端

係
樣樣都試
係唔試cut 150,棕地，丁權

紅字你睇定D先啦
佢肯送班廢老走已經好好

就係講緊所有造地方法, 計埋 填海 郊野地方
開發土地, 收地, 經議會同意
計哂時間
最快都要2045年先得

份報告就講到好清楚

你都on9嘅，起公屋就係支助D低端支那人，起私樓就賣比有錢嘅支那人，咁即係點都會有150個支那人落嚟搞赤化，
想spin，仆佳人啦你

傻豬 自己睇中英聯合聲明附件1第14點

唔好隨便google評論執口水

屌你老母臭閪
唔通審判權香港想改，支共肯改的話，英國佬會得閒理咩